得閒去yahoo投個票

比班藍絲發現到，佢哋衝去投票呀🤦🏽‍♀

跌得好緊要！一開始有52%支持，依家得返45%......

巴絲去投個票啦

輸緊喇 快啲幫手投

推

50 %now

一早藍屍出口術,大家推爆佢

推!!

Push

過翻半

投埋另外果d議題

推！

快投

push

唔得閒既都要投啊

投左